支持警察，燒炭自殺

積下口………

今次唔洗積

Well said

支持警察帶同家人一齊自殺

支持

正評幫LZ積褔

樓主個名